{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090889",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "오디디"
    },
    "text": "坡州に位置する感性カフェ「オーディディー」は、広い野外庭園と素敵なルーフトップが特徴です。 A、B棟とC棟、屋外庭園、ルーフトップに分かれており、様々な楽しみを提供しています。 このカフェは子供がいない方でも体験空間とカフェが分かれており、すべての年齢層が楽しむことができます。 A、B棟は広い窓辺ビューとさわやかな雰囲気で、恋人、友達、小規模な集まり、家族が一緒に楽しめる感性カフェです。 暖かい日差しの下で恋人たちが散歩するのに良い広い庭園は、家族が一緒に走り回って遊ぶのにも良い規模を誇ります。 夕焼けを楽しみながらデートするのに最適なルーフトップは、カフェオーディディのもう一つの魅力的な空間です。 C棟は特別な空間で、子供向け英語体験プログラムを実施しています。 このプログラムはネイティブスピーカーの先生と一緒に英語でクッキング、アート、コーディングなどの多様な体験プログラムを進行するもので、5歳から10歳までの子供たちが参加できます。 プログラムは週3回(月、土、日)に事前予約した後に行われ、授業は定刻に始まり50分ずつ行われます。 予約方法はカカオトーク友達追加を通じた相談後に進行してください。 オーディディーには駐車場が2ヶ所あり、ナビゲーションアプリを利用して訪問することができます。 メニューには様々な飲み物やチャバッタ、フィナンシェなどがあり、値段は様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーディディーはどこに位置していますか？",
            "answer": "オーディディーは坡州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーディディーの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーディディーの特徴は広い野外庭園と素敵なルーフトップです。"
        },
        {
            "question": "オーディディーはどのように分かれていますか？",
            "answer": "オーディディーはA、B棟とC棟、屋外庭園、ルーフトップに分かれています。"
        },
        {
            "question": "オーディディーはどのような楽しみを提供していますか？",
            "answer": "オーディディーは様々な楽しみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーディディーでは子供も楽しめますか？",
            "answer": "はい、オーディディーでは子供も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "A、B棟はどのような空間ですか？",
            "answer": "A、B棟は広い窓辺ビューとさわやかな雰囲気の感性カフェです。"
        },
        {
            "question": "オーディディーの庭園はどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "オーディディーの庭園は散歩や家族で遊ぶなど、様々な利用方法があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ルーフトップは夕焼けを楽しむのに最適な空間です。"
        },
        {
            "question": "C棟ではどのようなプログラムが行われていますか？",
            "answer": "C棟では子供向け英語体験プログラムが行われています。"
        },
        {
            "question": "英語体験プログラムは何歳から参加できますか？",
            "answer": "英語体験プログラムは5歳から10歳までの子供たちが参加できます。"
        },
        {
            "question": "英語体験プログラムの予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "英語体験プログラムの予約方法はカカオトーク友達追加を通じた相談後に進行してください。"
        },
        {
            "question": "オーディディーには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、オーディディーには駐車場が2ヶ所あります。"
        },
        {
            "question": "オーディディーのメニューには何がありますか？",
            "answer": "オーディディーのメニューには様々な飲み物やチャバッタ、フィナンシェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "オーディディーのメニューの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "オーディディーのメニューの値段は様々です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 521
    }
}